我阿妹話中6畢業要開Patreon account 我作為哥哥應唔應該同意?

我阿妹又係好鍾意打機
讀書仲廢過我，佢話想學D牙姐姐同Emilia姐姐賣相
不過我阿妹都應該有market
佢高高瘦瘦同好白，冇波
個樣冇d牙咁靚，但係靚過褲褲同miss pun
佢仲話到時買左樓會同返我地一家一齊住
其實佢都幾識諗 我作為阿哥哭了

1/10

真人真事

圖

你自己想像下
樣衰過d牙 靚過褲褲miss pun

古時兄長賣妹到青樓

今日哥哥靠妹Patreon買樓

支持

係佢話見到Emilia姐姐咁成功先想學佢
我完全冇同過佢討論過而家班女賣相既事

呢件事 老豆同阿媽都未知
我作為長子真係唔知點勸佢好

勸佢? 勸佢咩? 係咪應該要勸佢早D開AC
講真佢中6就咁識諗你應該拜一拜神話佢生性啦
唔係打算阻人發達呀?

應該課金支持妹妹

放一兩張出黎做下宣傳

咁我又冇鍾意阿妹咁變態......
我鍾意姐姐type多d

叫佢po下文宣 po下奶
半年後就上樓啦

他媽哥池電子雞

打機佢就識 邊得閒文宣

開喇

佢未夠18歲

唔好加個雞字啦ching

SEND 兩張比我睇下有冇得做先

唔係我呢個阿哥認叻 佢肯做一定得
不過應該點幫佢宜傳同包裝呢?

點樣可以靚過fufu 但樣衰過d 牙

睇下咩料
掂咪G持下

黃唔黃先？

老實講 港港地豬

我阿妹對眼靚過褲褲

順便哄佢落火坑做雞啦

做雞唔同wo ching 我阿妹諗住賣相架炸

將來有機會比你睇

無圖叫一眾巴打點幫你分析

我覺得.......

9成係FF

佢仲未成年 我作為哥哥都要保護佢

真人真事 我feel到佢好有決心

你同佢講佢會窮

我都feel到樓主好有決心寫緊故

冇圖點討論啊

我就真係窮 你無講錯
中大email例子可見香港女人絕不會窮

圖呢仆街?

最少都比張腳圖出黎呀

圖都無張點討論
起碼都幫下試試水溫睇下有無賺錢潛力先啦

同意 記得俾條LINK我地 保你一年後買樓

比d時間我阿妹

你現在聚腳在時事台內。

想買

Ching買開d牙褲褲？

其實點解要開係時事台？

有牙，好正😍

諗住同大家探討當今社會香港女性價值觀

支持女性做電子雞, 笑貧不笑娼
點都好過打工

我會轉達